有無人記得一首高登改詞

成首歌幾靚，幾有古文feel

中間有一兩隻字好似係個醉 咩九天/宵咁

老皮 挽歌之聲

懷李白 好似係

話屌 係依首

巴打好勁

唔該晒

隻歌既詞係豆腐唔能滑條友填

豆腐唔撚滑

我成日都聽呢首